［02-08-2019] 股市直擊 + 波神信眾區

支幣今次係咪要破7

今日有冇一千？

不要說call
試著說put

開頭佢既administration最強硬果個係佢
換換下人,依家最鴿果個係佢

Lighthizer, Peter Navarro, Pompeo, Pence, John Bolton全部都係超人黎

molamola

叫你俾住多少誠意金都扭扭擰擰

其實係咪連買豆既錢都冇

put jor 等收錢
有冇位再加？

trumptrump資助課金

變左林鄭

下面班狗失控

年底應該會全面25%
講真丫,人地比足面你啦

香港問題自己都冇乜出聲
比你玩左咁鳩多轉都肯同你傾

支那連買豆 / 停賣芬太尼都唔撚做

D7PCBC警🐶

串到仆街

冇架啦？跌得咁小邊度感受到恐懼

呢到d Ching Ho lun inch

冇1000失望

27返返去50蚊

You eat Ng siu la

duck 800 pips

跌左架啦？

Wa diu
仲想點

Uffl...

升

(參考)琴晚馬鞍山之役真係做到 「真Be water」

高汁沙田柚

港股交易大跌100點 駐港解放軍「後果自負」影片已於微博下架

可唔可以叫老解REFUND

跌到仆街 個勢睇落會一直跌？ 而家放哂止蝕點睇

放啦，之後高位再買

高位再買底位再放

屌冇撚用1000都冇咁渣

268 iron bottom

咪睇下托得幾耐

比大佬走先？
話我仆街都好我輸幾千睇人輸身家抵玩

其實今鋪依家係賭緊香港未來國運
都依家冇技術分析可言

黑百合都慳返

DIM JOE

HO NG HO

HO...水著龍機組隊幾自由
九筒打手 葉王 YOGAFIRE 上彬謙信都啱使...

ME USE...

罷工!

Assemble!!!

Me 一早改左

SUNDAY GO WHERE DREAM HO

馬鞍山

正路守

葉繼歡 / 季炳雄係身邊都冇咁撚驚

D7PCBCPOPO

等等禾馬上到...

MK手足今晚小心...

真勇武

支旗咁撚廢既,一大風就吹走左

開季你隊車點睇🤔

紅隧

冇期望, 全力關注抗爭好過

黃大仙居民發揮獅子山精神

d狗得返圍內圍爐呢招

今日個希望香港連1萬人都冇
根本冇人撐

黃大仙街坊

天水圍/黃大仙/沙田要封聖
屌到d popo仆街

沙田黃大仙同屬獅子山下人傑地靈

獨裁政權自殺手冊

交響樂

返工又俾人鬧，收工又冇得瞓